{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015157",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000099374",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수유 넘버25 수유점"
    },
    "text": "ナンバー25スユ店はインドア派/インドア派の満足を得る場所です。 何の邪魔もなくゴロゴロしたい日があれば、ナンバー25スユ店に行ってみてください。 ここはスユ駅から徒歩5分の距離でアクセスが便利な場所です。 ホワイトをベースに作られた客室は、清潔さと居心地よさをプラスします。 客室内に空気清浄機があり、快適に休めるのはもちろん、スナックバーも位置しており、一日中食べて休んで遊ぶことができます。 ここはPCルームもあり、フロントからヘッドセットまでレンタルできるので、集中してゲームを楽しむのにも最適だそうです。 ロビーに電子レンジがあり、コンビニは徒歩1分の距離にございます。 この宿は総客室数48室で、近くの電車駅としては牛耳新設花渓駅、4号線彌阿駅、牛耳新設三養駅、4号線水遊駅があります。 支援言語としては韓国語があります。 新型コロナウイルス感染症の防疫は徹底しており、毎日消毒を行い、感染予防に努めています。 入室、退室、エレベーターをご利用の際は手の消毒をお勧めします。 2022年にも多くの愛とご利用をお願いし、明けましておめでとうございます。 客室ではNetflix視聴が可能で、平日徒歩で利用するお客様のための特価割引イベントも実施しています。 VIP客室はツールームと1つのバスルームで構成されており、最大5人まで宿泊可能であり、追加料金が発生します。 禁煙室は拡大運営されており、一部の客室では喫煙が可能です。 訪問者のレビューには、清潔で親切なサービスが印象的だという意見が多かったです。 しかし、一部の部屋は匂いの問題や部屋の大きさが狭いという意見もありました。 全般的に清潔な施設と親切なサービスで満足に宿泊できる場所として知られており、スユ地域でコストパフォーマンスの高い選択肢の一つです。 宿は空気清浄機があり、用品がきれいだという長所がありますが、布団からは不快な匂いを感じることができ、エアコンが涼しく作動するまで時間がかかるという短所もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナンバー25スユ店はどのような場所ですか？",
            "answer": "ナンバー25スユ店はインドア派/インドア派の満足を得る場所で、清潔さと居心地の良さを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25スユ店のアクセスはどうですか？",
            "answer": "ナンバー25スユ店はスユ駅から徒歩5分の距離で、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25スユ店の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ナンバー25スユ店の客室には空気清浄機があり、快適な休息を提供しています。また、スナックバーもあり、食べたり休んだり遊んだりすることができます。さらに、PCルームもあり、ヘッドセットまでレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25スユ店周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ナンバー25スユ店の近くには電車駅がいくつかあります。牛耳新設花渓駅、4号線彌阿駅、牛耳新設三養駅、4号線水遊駅があります。また、徒歩1分の距離にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25スユ店ではどの言語が支援されていますか？",
            "answer": "ナンバー25スユ店では韓国語が支援されています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25スユ店では新型コロナウイルス感染症の防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、ナンバー25スユ店では徹底した感染予防対策を行っています。毎日の消毒や手の消毒などを行っています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25スユ店ではどのような特典がありますか？",
            "answer": "ナンバー25スユ店ではNetflixの視聴が可能であり、平日の利用者には特価割引イベントも実施しています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25スユ店のVIP客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ナンバー25スユ店のVIP客室はツインルームと1つのバスルームで構成されており、最大5人まで宿泊できますが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25スユ店のレビューではどのような意見がありますか？",
            "answer": "ナンバー25スユ店のレビューでは、清潔さと親切なサービスが印象的だという意見が多いですが、一部の部屋では匂いの問題や部屋の大きさが狭いという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25スユ店はどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "ナンバー25スユ店は一般的に清潔な施設と親切なサービスで知られており、スユ地域でコストパフォーマンスの高い選択肢の一つです。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25スユ店の短所はありますか？",
            "answer": "ナンバー25スユ店の短所としては、布団から不快な匂いが感じられることや、エアコンが涼しく作動するまで時間がかかることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 618,
        "QA": 704
    }
}